新屋想裝光纖

最好1000MB

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用

💥HGC優惠介紹💥終極限時優惠💥

只要住在特定地區或指定用戶
便可以以優惠價享用本公司的寬頻服務

100MB光纖最低只需$69
500MB 光纖最低只需$79
1000MB光纖最低只需$89

限時優惠內客戶最高可享200元禮券或現金回贈

優惠期有限
詳情可以wts 優惠專線55981701 查詢
或

HGC寬頻3月優惠

$99
1000M光纖入屋 +家居電話
送Mytvsuper 或路由器Tplink ac1200

歡迎查詢地址覆蓋

更多優惠查詢